國難五金由即日起無限期停工，大家自己反省下。

國難五金由即日起無限期停工，大家自己反省下。

.......

唉屌
又唔做野，又嘉年華

出黎都係食野姐 ez

點解又玩呢啲野...

做乜撚啊

唉 香港人點對得住死去 失蹤 被捕既手足
得把口

被捕人數：2500人

做麥鳩又玩彈鳩

好撚憎左膠嘉年華
但食個蛋糕就算啦 都要食野既
當欣賞下人地生日都出黎行

On99

有冇蛋糕原因？

好心啦，咩情況都唔應該喺呢度慶祝下話
話就話核彈都唔割，都要識自律架
相中人嗱嗱臨出黎道歉啦

屌仲要喺太子站隔離
班死咗嘅手足就食元寶蠟燭香
你地就開開心心吹蠟燭切蛋糕

非常唔完全 要改善

。。。今日㗎？我仲以為係14年

玩撚完！

WTF

唔係話一定要苦行抗爭
但今晚先有手足貼下嘢都突發地俾臥底狗捉撚左 俾啲警覺性啦大佬

痴撚線
贏撚左先慶祝得唔得呀
屌睇撚到燥

洗唔洗打埋邊爐？

推

無得救

食完蛋糕日日比手足纏你啊屌 對唔對得住太子站既手足啊？不如係太子站做埋愛？

屌，性暴力同浮屍出左兩日都冇，你係鏡頭面前食蛋糕，仲要係太子站隔離？冇撚野呀。。。。。

又想行番雨革條路 ？

搞乜撚野 笑到仆街 tvb 臨記？

下次見到直接反枱屌人啦

屌你老母 好撚嬲
麻煩事出自己出黎道歉唔該

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

在天之靈快啲一齊嚟望吓幾開心

慶祝乜鳩????

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.13
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

垃鳩圾 日鳩日唱國歌 玩人鏈
摺連豬 咩戴連豬連狗面具手拖手玩人鏈
依架玩埋慶祝生日 差在未拿鐵欄燒野食

根本4年前佔中末期嘉年華化

核彈唔割 嘉年華割

睇到個腦真係死左機
做咩撚野事

講真 咁撚大個人 咩場合應該做啲咩 咁都唔知 咪撚學人出黎抗爭

。。。

想問下，點樣帶個蛋糕去遊行？
行行下決定買？
一心諗住遊行慶祝？夠難忘？

弱智

On 99 係個死左人既車站慶祝 係咪咁想上鏡

救命！
去煲底先玩彈鳩得唔得！？
前車可鑑呀！2014年衰咩知唔知？
打緊仗呀而家！

太子。。。

原來當年咁開心㗎

佢咁樣同係人地靈堂慶祝生日有咩分別？

其實有冇人交代下係邊到黎唔想屌錯

diu on9

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

屌你老母真係好撚on9
革命喎 唔好撚講笑啦

食蛋糕返屋企食 你搞到幾大都無人屌你

國難五金想做太台咪出聲囉

真心想知呢班人係jm9

係嬲嘅 但唔割住
請改善

唉屌

不割

我覺得可以講句 唔需要批鬥 比次機會自己手足

有無人會係墳場食蛋糕…

太子站發生咩事係咪唔知
見到藍絲老豆老母都冇咁躁
成場運動我最撚怕啲打卡撚同嘉年華撚
慶生唔係唔得
返屋企慶 唔好出嚟膠化運動
出少一次冇人怪你
但你出嚟打卡我就要屌柒你

有心慶祝生日就返屋企或者去餐廳啦 呢排個個心情都好沉重 2500人比人拉 又有性暴力事件 仲要特登係咁多鏡頭面前慶祝 創造美好抗爭回憶比你20年之後打飛機用

呢班真係完全垃圾, 和理非都配唔上

仲要係祭壇隔離

一定要係太子食?

佢慶祝生日，咁死去嘅手足仲有冇得慶生？
唔係唔可以慶生，但都唔係呢個場合啦

唔撚係講笑 呢班人好撚on9 屌你識唔識尊重返個場合呀 喺個祭壇到食蛋糕慶祝生日 慶祝生日無問題 但唔係喺一個完全唔適合咁做嘅地方囉 你仲要蛋糕都食唔到啦唔通你喺狗屋出面除口罩食呀屌你 呢班打卡撚真係好撚on9一啲都唔尊重死者 屌撚曬佢地老母

cls, 番屋企食啦on9

睇番d 留言好on9. 咁小事 嘈乜撚 咪撚放上連登啦屌. 食完都係十分鐘既事 影響你老母咩?

唔割 但要屌

完全無，慶祝生日返屋企慶飽佢啦，喺度搶fo做乜q

班人隔離就係太子站，你再肚餓都唔會係喪禮上打邊爐掛

算啦屌 屌完有咩幫助 推文宣啦

就係呢班人

明明就係心態唔岩
你話有時啲野做柒左無人會怪（做實事
屌你老母系太子開完槍你出黎食蛋糕？

依加出黎遊行見到有人自拍拎光環都已經火滾
屌佢仲要當街慶祝

少少事就放大
我唔覺得有咩問題

乜撚嘢事
適當場合做返適當嘅嘢都唔撚識？

要譴責 但死都唔割

唔割！
但好撚柒嬲

啱 下次當面請佢返屋企慶祝 今日唔需要佢咁樣出嚟

同831烈士一齊慶祝？

得啦得啦 生日快樂啦屌你老母
下面死左人你就係上面慶生

屌你老母 出黎自首啦

如果係太子站係有啲唔尊重，大家都唔想將個運動變做嘉年華，買果個自已反省下。但大家唔洗話將件事放到好大，推左聽日行動po先啦

弱智人士?

明顯係支共出招搞散場運動

我唔係割佢老母蓆 我係屌9佢唔識睇時間地點做人 唔通你做錯我都格硬話你做得好好咩

不完美 可接受 需改善

全部都死全家啦呢班，仲衰撚過冷氣軍師

其實係咁嘅時勢 你要慶嘅咪返屋企自己慶囉 識唔識分場合 識唔識咩叫尊重

太子站隔離，唔係都唔拎出黎講

雖然佢地係左膠嘉年華
但你咁樣開哂人地樣都唔好得去邊

喂屌你洗唔洗咁呀
點講都係手足你係咪私怨撚

老老豆豆
會唔會有人咁痴線去靈堂慶祝生日
紅事白事一齊搞
先唔講太子係咪死過人

大佬呀
隔離係差館
俾啲安全意識好無

我好想私了佢地

香港人抵屌屌得好
我們正仆街仔……
但是老實講始終有人係咁……
不割

Push

太子站呀
佢係其他地方搞會比人屌？
對唔對得住站下面死左既手足？

不可接受呀 今次接受食蛋糕 下次又接受打麻雀打邊爐打乒乓波？

屌你老母
831太子死幾多人失縱幾多人都未知
仲要係度食蛋糕冇撚野牙？

大家太緊張,驚小小事就影響人地觀感, 其實做大事不拘小節. 唔好馬鷹狗睇錶呢d 野都睇到好大件事. 著重番活動post 國際線好過啦.

佢地有當死左既手足係手足咩？

一人一句生日快樂咪算囉 帶埋蛋糕去jm9
依家開party定抗爭啊

令尊同令壽幾時設靈??我call齊fd黎打邊爐同打碟

po上黎做乜鳩
你識佢就ig 入面屌柒佢啦

咪撚借刀啦， 邊似係呢班
人地講明今日做唔到港豬
應該係book 左地方搞生日冇出黎遊行
講真， 如果真係要慶祝生日既， 我寧願你自己book 個地方， 咪撚走出黎係遊行/ 鏡頭前面慶祝生日咁on8

世上總有On9
但都唔洗因爲呢班人而停工既我覺得
唔好為左教訓2個人而手停腳停
場運動仲繼續緊 兄弟爬山啦唉
睇到好尷尬

當然件事係唔理想 真係唔應該咁做
但係咪真係要做到即刻話停工
我知國難五金今次付出左好多
但我希望如果有同路人做錯事可以去提醒佢 唔係起槓
係團結上大家真係要學下藍絲 建制個種老西都唔割既精神

仲要on99 開曬樣
搏比狗上門拉

已經第二個喺太子站隔離慶生
（如果無記錯）

得啦明 驚屌手同路人啫 知衰下次唔好再犯就得

香港人加油
難聽過粗口
無限期罷工
打工仔say no
工會冇進度
春袋揸唔到
勇武巴被捕
冇人打popo
(諗到再加）

平心而論
真係似一堆mk圍威喂打卡多過真係出去抗爭囉

破戒做唔到港豬
根本唔係手足黎
只係一班攞景既mk

唔止謝sir，連er er er sir都……

講嘅時候態度好啲
肯聽就係手足
唔肯聽就抬佢返歸
即事處理唔洗事後檢討令大家分裂咁

快樂抗爭 專注返選舉

食蛋糕果幾位，小撚心D

屌重要太子站，on9無極限

代831烈士屌哂佢地落地獄

中間條女無論係髮型/頭髮長度/上身都同張live cap圖好吻合喎

我諗大家都係屌應該係
適當嘅時候做適當嘅野
而並非神經質
岀嚟街頭抗爭不分和勇 都應該時刻保持警覺
你以為吹蠟燭攞正牌慶祝生日
確保啲狗唔會無啦啦衝出嚟打9你同拉9你咩？
記住冇狗係正常 佢係條街經過你應該要驚

溝女唔係咁溝，睇場合喇屌你老母。行遠啲唔撚得嘅

慶祝生日唔係問題 但係咪需要咁高調？
可能你會話 下 我生日都出嚟喎
大佬 咁唔該你同你班朋友尊重返個場合啦
你自己遊行完 示威完 再私底下慶祝 絕對無人會屌你

國難五金賣嘅gear都係俾前線， 你因為呢班撚樣玩鳩前線有乜為

都唔關啲咩左膠、嘉年華事
係直情做啲同成場運動無關既野

屌多兩句就好啦,聽日仲有互動.唞足精神.繼續抗爭

大家唔需要屌
但唔該佢地自己反省下

自己貼道歉文啦
好撚醜呀

班狗會幫你，佢地「一家人」一齊上大灣區

不分化
雖然我都明大家唔鍾意人出黎圍威喂
但話晒都有出力 比次機會唔好亂起自己手足底 除非你地想害人

On9
不分化唔是咁用啲
要慶祝番屋企慶
戰場食蛋糕
打卡搶fo做乜
之前已經有人屌過又繼續

呢D真係要仆街死
屌你老母落地獄

太子你地當係靈堂咁拜祭
但有人係到慶生係咩玩法?
好彩我唔係現場
我係現場蛋糕都幫你拍落地
仲要講年年有今日?屌死你老母啊我!

已經係第二次！

真心 要慶祝就閂埋門自己慶 死咗咁多人仲慶祝唔知佢咩玩法

今日就破戎做唔到港豬
姐係之前一直都無出過黎？
今日第一次出黎就慶祝生日？
辛苦你生日都出黎遊行打卡
拎住個蛋糕大叫兩聲光復香港 時代革命
唔該曬 麻煩曬

重要post 唔見大家推得咁快. 呢d 要冷處理 影響觀感,無聊post 由佢沉啦好嗎?

一定係柒婆派出嚟分化我哋嘅臥底

有都唔會係原因啦

你老母邊個同你一家人阿，對唔對得住啲手足？

屌你地係咪打算幫啲狗起自己手足 咪撚再討論喇

做多左

請善用不推文回覆

個蛋糕都一樣

做乜撚嘢呀...

唉好撚攰

依班垃圾都未見識過共產黨既邪惡 出黎嘻嘻哈哈當抗爭

黑狗見到你地為左一個蛋糕就分化真係開心死，手足生日都出黎都屌咁大力？冷處理就得喇，洗唔洗開幾個post想熱門屌？行動post又唔推

各有各做呀
你有你擋子彈 佢有佢食蛋鳩
兄弟爬山 各自食彈

sor, 竟然連蛋糕都一撚樣
明明有個地方自己匿埋食蛋糕， 打哂卡又唔撚食
仲要再拎出去太子站係做乜撚野？
好想俾人屌柒？

呢個真抵鬧
後生仔開心放鬆下係好, 但都要睇場合

屌還屌
大家落力推番d行動post丫唔該

分咩化
根本唔係同路人唔係手足

廢青唔會吸幾粒tear gas就變聖人
死埋一二邊唔好曬大家時間啦

響個咁撚sad嘅環境都食得落蛋糕真喺
好西利
呢次我宣布呢啲應該要屌

日唔喺唔比你生
但你可以私下同朋友生飽佢
出到黎就做翻啲應該做嘅事

仲衰撚過左膠

生日出黎食蛋糕都唔屌得？學佔中社民連班友打埋牌同打邊爐呀

我相信今單係第一單，但要確保以後無同一事情，可一不可在…除非呢日…

真係無撚腦 屌你老母啦太子站發生過咩事你唔知?
去個到慶祝生日 無撚野呀

快樂佔中，快樂抗爭

Ig 都del / 改埋名

割

絕對唔係第一單
仲有一單 係一對情侶

唔割 但諗下適當場合做適當既野
唔係唔比慶祝生日 但唔需要咁高調仲揀抗爭場地慶祝
有種消費呢場運動營造一個難忘生日既感覺

如果你死老母，我係你老母個靈堂食生日蛋糕得唔得？

屌識唔識睇情況架大佬
我細佬十月六個日生日
咪又係一齊出去發夢上前線
會唔會又攞蛋糕出黎食呀

我都好撚嬲，但嬲還嬲

大家推返行動post 啦，難得集完氣無謂挫自己道氣

加上對家如果知道咁樣搞嘉年華可以打擊士氣都幾麻煩

香港人輸係個蛋糕手上 抵撚死啦

【短片】【佔領旺角】少女哭求收枱邊爐糾紛體現民主

2014-10-10

同4年前一鳩樣 根本想攪散場運動

屌完就推返行動po啦

btw唔係事主 不過我覺得事主好撚慘
有班咁撚柒蠢嘅fd

你老母就小小事
隔離太子站嚟，手足食緊元寶蠟燭，你同我食蛋糕？
行遠啲食得唔撚得？俾啲尊重得唔撚得？
原來前線手足搵條命嚟搏換返嚟嘅係班和理非係佢死個位開party慶生

個蛋糕喺太子站出現完
唔撚係食嘅 仲要其實有地方慶祝
即係純粹搏上鏡啦 屌

吓！一定要杜絕同樣事情繼續發生…我地唔係玩緊…係抗爭

Same

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

屌你老母
點對得住太子班手足？

大佬呢度死左手足 你係度食蛋糕 屌

其實最抵屌既行為係喺靈堂隔離 同埋隔離仲拉緊人....

如果係手足既話起碼另外開post道下歉再講

佢地慶祝生日
可能係會令大家覺得唔尊重個地方同義士
國難五金可以出聲屌
令啲人知道咁樣係唔合當
但唔好因爲小事而成日話唔賣文具等等
因為好多人都仲有需要

做人識唔識尊重

太子站前面做d 咁嘅嘢

首先多謝手足生日都出嚟，生日快樂
戇鳩嘅係佢班朋友，做乜撚要喺太子攞個蛋糕出嚟，太子站不嬲都係大家嘅傷口，手足嘅墓碑，我真係想問你地係攞景定贈興？ 仲有咁多鏡頭，全世界咁多人睇緊，你地咁做係為乜？ 我諗兄弟爬山絕對唔可以令大家原諒佢 因為佢地做嘅野對個運動無好處，又搞到手足眼火爆

下次見到即屌
屌到佢番屋企

太子站班手足多謝緊你班柒頭呀 食撚埋你個蛋糕呀
啱聽味?

屌唔好起底啦 同路人黎架

為輸

出黎太子拿蛋糕影完相就去第二到直落影大合照喎 手足？？？

過條馬路道有凱施,黨鐵美心東海堂都齊

多得班撚樣比哂位人入

Del相啦

洗5洗俾埋張床你扑野？

On9?

完全同意
明顯係有預謀拎蛋糕去太子切
事前/事後圍威喂搵個地方食蛋糕喎
咁都叫做「生日都出嚟」、手足？

你地推左行動先不如...

好嬲
其實可以唔洗呢個位慶生既
但麻煩尊重番果個地方場合
唔完美可改善

你地低調慶祝無問題…宜家公然咁搞法，出黎道個歉喇，以杜絕日後有人有樣學樣

不分化 反省一下 唔好再做 雖然唔係第一次
不推文

有冇必要咁大反應

其實呢個幾月啲人成日喺太子站唱肥媽、毅進仔
同一個地方，一樣係唔尊重個場合
但係好似好多人都對慶祝生日呢個行為特別反感？
818嗰晚又係咁
定係因為今個星期有陳彥霖件事，所以大家敏感咗？

借玩膠嚟撚狗
同苦中作樂相比
其實我覺得更唔尊重場合

但係我兩樣都唔會指責

衣著 蛋糕 髮型 身型都90%match
Ig 改埋名 呢班似mk 拎光環 做埋啲野on99
條女老母死果陣我係靈堂慶祝生日啦

On9 拎個紙包蛋糕仔都算數
拎個大大個蛋糕驚死人唔撚知你要慶生
仲要係太子站隔離 依家太子單野都未幫到佢地
你條撚樣係隔離慶祝生日？
傻撚左？
你咁想食蛋糕係自己屋企或者求其搵個地方慢慢食wfc
但依家入面係死左人 死左班為我地抗爭既人
你仲好意思係隔離慶祝？
你老闆 真係好撚嬲
抵呢條撚樣生日都要比咁撚多人屌
生日快撚樂呀 撚樣

又要回帶

呢種港女真係無撚腦

係做錯係要改善，不過呢個時候不分不割好唔好？

嘉年華俾敵人影到
一定會大造文章
抹黑示威者係為取樂而上街既垃圾mk仔

冇眼睇 瞓覺

咁多人幫我慶祝生日 你試過未呀？
係條街度慶祝你試過未呀？
生日上報你又試過未呀
我就試過晒呢

屌係要屌，但係講好咗核彈都唔割，無理由為咗個蛋糕就割9自己人，唔好唔記得呢到大撚把鬼想分化我地

邊隻眼見到係自己人

老豆搵仔表示 割
大家睇下tg

呢班人真係死不足惜

Set Deadline出倒歉文,
如果唔係就直接廣傳啦,
或者Send返俾老豆搵仔等佢自己起

得啦 你慢慢批鬥死佢地 我推番正常post.

停止更新姐邊係割

但唔撚識睇場地做野真係抵屌喎

點解要割？
本身就唔係喺同一張𥱊上面

咩時世呀
呢個時候喺太子慶生食蛋糕
冇L野呀

已經有類近嘅post, 推d行動post啦

..

真係冇人唔俾你慶生，但係係太子站附近慶生有冇腦架
個白衫快啲出黎道歉啦
米累9其他手足要為你啲on9行為負責

美心？
東海堂？
Btw，你鐘意啦
勇武都決定退場啦

做得出呢啲嘢你覺得佢地會罷買

呢d一定割 根本唔撚係手足

核爆都唔割只適用於各自爬山嘅同路人 呢條女唔撚係

屌見到真係好撚嬲，而家太子站死左人仲有心情係嗰邊食蛋糕唔係唔俾你食呀食蛋糕睇場合啦

搵人dm佢叫佢同朋友快撚啲出來道歉
被班友洗曬熱門真係多謝佢

叫條女同班fd躝出嚟
Del ig把撚？
敢做唔敢認
屌成班偽黃
係愛手足會咁戇鳩咩？
冇撚腦

警察既角色扮演又成功左啦

屌，真係弱撚智架喎

嘉年華撚係抵屌，但係...

出黎玩就咪撚扮抗爭
你玩埋我嗰份